係巴士坐係呢啲頭後面好辛苦

個陣髮膠味好臭好重
睇落又好膠好濕
想換個位都冇位局住坐佢後面
有冇巴打都係咁 ？
我勸你地唔好咁做 自然啲好

毒撚學gal個頭都比人話

好在我唔gel頭

對唔住， gel 個臭頭

呢啲真係好撚肉酸

可惜佢唔似毒撚 我到依架成個鼻腔都仲係啲gel/spray味 好辛苦

對唔住囉

屌你老母gel頭都要影我上嚟

癡撚線 GEL頭都要俾你影